如何對抗「群眾鬥群眾」

既然成報都講到明中央就係利用「群眾鬥群眾」黎消耗我地嘅能量，大家有無咩良策對抗詭計？

成報：就現時困境，中央束手無策，據了解，只能重施故伎，運用文革時代的「群眾鬥群眾」，借一派來打壓一派，藉互鬥以消耗反對派的能量

9/6 12/6 嗰種精神

對準政權

兄弟爬山，做咩都好唔好割蓆，要鬥耐性！

當班藍絲係垃圾唔撚駛理佢地

希望各位兄弟義士每個行動都唔好忘記「不篤灰、不分化、不割蓆」
堅持 團結 對準政權 係根基

好兄弟
耐性真係要有 而家個政府就係玩鬥長命 大家一定要堅持 能力做到嘅都要企出黎
我日日都同自己講 可以失望 但唔可以放棄！

我無野講

張圖設計得簡單直接👍🏻

唔好理藍絲就得 當佢地透明 佢地唔夠我地大聲

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

但班垃圾會帶黎更多垃圾
政府要拖時間唔回應訴求 就係要俾時間班垃圾帶多d垃圾出黎
大家都要繼續打輿論戰 兄弟爬山 各自努力💪🏻

唔係我設計架 我都係網上見到 覺得好有意思
兄弟爬山 各自努力！